小弟今日生日，想丐句生日快樂

happy birthday to me

乞
Btw 生日快樂

生日快樂。

丐幫..生日快樂

月頭生日，邊緣嘅我係OT中度過。

btw 生日快樂

巴打生日快樂

生日快樂

Happy birthday